# Titre1
Text 1
## Titre2
Text 1
Text 2
Text 3 etc ...
### Titre3
Text 1
#### Ext jusqu'au titre ?


# MANUEL et HISTORIQUE DU PROJET

## Ne jamais modifier 
 - public/index.html
 - src/index.js
Modifier seuleument : 
 - App.js

## Definir ses répertoires, son arborescence
 - src / components
 - src / styles
 - src / data
 - src / assets
Et corriger les chemins d acces aux css et js ...

## App.js
"Page" principale.



